【心理學】唔好再叫警察做狗/黑社會！（極長篇慎入）

首先表明自己少少立場先 (雖然都預左比你地屌我係鬼)
利：絕對100％深黃 出席過不下二十次遊行示威發夢
做過文宣，做過和理非，做過前線 (不過未有膽做矛)，亦都做過哨兵
係香港同外地都出席過好多次
好清楚堆狗對手足／市民／記者做過咩惡行
濫權、濫暴、性侵、射眼、意圖謀殺、謀殺
每一樣野都夠佢地代代為勞世世為娼
身邊有識朋友比狗拘捕左 仲要係告暴動
所以
我同你地一樣咁憎狗

咁入正題
點解我會叫大家唔好再叫堆so called「警察」做狗
其實係based on一個心理學理論
叫做"Expectancy Effect" 中文類似係「期望效應」？ 定期待效應？是撚但
唔想係呢d時候好似教書咁
因為連登巴打、出面手足個個學識都一定比我廣闊 我都無謂班門弄斧

相信只要確確實實出過去 尤其係企得前少少嘅手足
都一定成日聽到有其他手足／市民大嗌大鬧d狗做「死黑警」「黑社會」「狗」
內容我絕對同意 甚至我覺得佢地連狗都不如
但係咁做除左發洩情緒同表達對班打靶仔嘅不滿同仇恨之外
其實係
完全無其他作用
你有無見過班撚樣比人鬧完係狗係垃圾係黑警之後會內疚，會走？
無呀！
反而會令佢地係可以選擇嘅情況下
代入角色 將暴力升級
令到出現9月3事件 - 有手足無裝問堆狗「你良心去左邊」
之後比狗濫暴打到流哂血
所以關Expectancy effect咩事？
EE就係imply左
人同人交流 (雖然我每次去到前線同狗對待／係街撞到佢地都係當睇動物嘅態度)
但我地點講佢地 佢地唔會反省，反而會代入左其他人口中對佢嘅形容

就好似細個比老豆老母鬧「做咩你maths咁屎嫁！」
你唔會因為佢鬧你而進步
反而會覺得：反正老豆老母都覺得我maths廢嫁啦，考得差又有乜所謂
最後成績更差
呢樣野正正可以套用係依家情況到
(case study睇過一個外國Effectancy effect極端案例，有個廢中比人誤會係殺人兇手，係審訊其間真係去左殺一個9唔搭8嘅人，原因係佢話反正個個人都覺得佢有殺人，無人信佢唔係，咁多人想佢殺人咪殺比你地睇 )
重申：我同大家一樣咁撚憎狗 打狗／麻包袋／3P警嫂絕對同意支持 但喺雙方膠著／對待情況下，口頭上屌柒佢地係完全無用，反而令到佢地更代入「黑警」「黑社會」呢個身份 因為佢地覺得 “市民／示威者／全世界都咁睇我地嫁啦 不如我地有機會就打 瞄撚住佢地個頭打／開槍又點”
反正又無後果
咁多位巴打代入佢地身份就會明
唔洗出委任證，做錯野濫暴又無後果，反正上面d大粒會保
瞄撚住爆眼女手足殺眼射盲佢，之後仲可以做「英雄」你就知呢香港依家有幾撚荒謬

「警權無限大」嘅情況下 好多時候就係睇當時人嘅取態同選擇

(打唔哂）

想分享一次係元朗發夢嘅經歷
果日係726定唔知727
堆狗4點多少少就想開波唔知係唔係趕撚住收工
我同幾個手足衫都未換 係條橫街同十幾隻防暴對待緊 佢地無舉旗無拎槍
有個男性街坊乜鳩裝都無行左上前同堆狗大聲講野
內容類似係 「走啦你地 唔好你上司叫你做乜就做乜 你地都係香港人黎嫁你地都有老豆老母，有親戚朋友，做警察係打份工咋！你地可以揀打唔中入射唔中人 無人會屌你老母嫁傻仔！」 (有聽到勿相認)
之後堆狗完全無諗住捉佢／打鳩佢 (個市民基本上係佢地三至五個身位講，要捉一定捉到)
反而隔左陣就走左返狗車 (之後睇唔到)
我唔敢肯定佢地上狗車關唔關位手足講嘅野事
但的確可以肯定佢地果陣情緒無咁波動
叫大家唔好不停屌佢地係黑警係狗
因為係要比佢地有得揀
屌柒佢地係黑警係狗係黑社會
學術層面上係已經將佢地定左形 標籤左
佢地就會覺得“我依家扮野打唔中／比你走甩 同野野追撚住你個頭打 都無分別，橫掂你地都係覺得我黑警嫁啦。有乜所謂？ 發洩心頭之恨仲好"
我唔係想叫大家用愛與和平去感動班狗 (所有前線打狗行為我都100萬個支持)
講出黎都覺得好撚嘔心，要搖尾乞憐？ 不如一槍打死我
但係無必要不停用言語去挑釁佢地 令到佢地更加暴力同埋代入黑警／黑社會 (雖然佢地本身已經係，但佢地諗法唔同 會以為自己做緊正確嘅事) 因為會有反效果
狗係生物學黎講都係有情緒
(而且香港種嘅狗EQ係特別低)
覺得合理就參考下 覺得唔合理就當無睇過
反正我呢一世都唔會原諒班狗了
光復香港，時代革命
講完

推推推

推推推推

推

見咁大遍同你推

覺得合唔合理都留下言
交流下

thx 巴打

之前先有心理學post話唔好叫狗 叫黑社會...
而家連黑社會都唔好... 都唔知信邊個

依家真係完完全全變哂黑社會

on9
不推文

覺得唔太有用
因為成個警隊都投左共
佢地宜家在意係中共睇法
唔係甲由（香港市民）

算啦叫咩都冇所謂了 佢地唔會返轉頭 亦都返唔到轉頭

叫過街老鼠
最好平時非示威時間見到都要咁叫

推 溫柔嘅力量可以好大

咁叫乜野好 你話啦

投共其實都係d大粒
而有權選擇投共嘅狗
根本唔會在場打手足
只係希望令到佢地唔會再咁物化手足 下下打頭攞命

On9 警察都係打份工啫你老母
On9樓主

Push
有用

麻煩大家幫手send個電郵俾國際刑事法院(有draft)

我都覺得幾有道理
但係香港人依家太多怨氣
好難控制見到警賊唔發脾氣
尤其佢地依家企圖殺人
但好明顯佢地覺得打唔打死人
都接受係黑警呢個係事實

唔係我講
只係陳述返件事

前提係佢地仲有些少良知

絕對可以係心入面咁諗
正如我上面所講
我覺得佢地狗都不如
但如果係對抗對峙情況下當面屌鳩佢地
只會令佢地更加狼死
連1d本身唔想咁暴力打手足嘅狗
都會大大力打

Agger

無可能
接order 止暴制亂
唔好諗咁多啦

Popo叫香港市民甲由
我地就會代入左佢口中嘅形容?

要鬥暴力 武力 手足們根本上點升級都唔會夠狗高
火魔法 水魔法 升到盡都唔會夠真槍高傷
佢地比人屌到忍唔到手果下
出真槍好似琴日咁謀殺就仆街

幾有道理，推

Push

唔通叫黑警係人佢就會做返個人咩ON9

我有朋友講過，佢地專捉鬧佢地d人
如果只係企係現場食花生，佢地係唔會拉你
不過要分區，將軍澳區安寧花園果次都拉唔到人
好多人食花生
不過佢地情緒好易激動，唔知係唔係食左d興奮劑

我覺得其實唔係嗌俾班黑警聽，係嗌俾睇緊直播嘅人聽

因為我地清楚知道佢地有心屌而屌
好少人會因為狗鬧自己係甲由就失控
但如果下次你係街見到狗
話佢黑社會 佢應該沖黎打鳩你
因為本身市民嘅身份同甲由唔係對立
而警同黑 理應對立
就會令到佢地潛意識對呢樣野好反感
繼而升級暴力

都有用既 但大部分佔9成9都已經變左黑警。。呢個方法應該係7月21前應該有用。但而加兩邊仇恨太深，已成定局

係！！！ 多謝比多個例子！
佢地永遠first target左1d口頭屌鳩佢地既人
除非成堆速龍沖另計

要叫佢地大陸狗,大陸走狗, 剝奪佢地香港人身份認同

咪咁左膠啦
唔會有分別㗎
叫完佢地狗 爽下咪算
反正唔會同佢地溝通到

做又36唔做又36
咁你做唔做？

咁應該叫咩呀
Ban橋就掉番啲計出嚟啦

早知早兩個月開post
不過幾時開都係預左比人屌

唉，其實我都有留意到叫黑社會佢地都無反應，因為佢地已經無羞恥心，究竟點先可以令佢地心理防線崩潰？

其實我都覺嗌黑社會佢哋唔會羞恥
一嚟警黑勾結 二嚟毅進仔只會覺得好威

叫黑社會無用, 因為我地著黑衫, 佢地反射仲以為幫佢地
諸如 香港人加油都係, 我聽過撐狗會都有人叫, 佢地都一樣用,
無差別buff 唔夠集氣

叫佢地大陸狗, 叫佢地返大陸

對於上面問應該點叫佢地嘅手足
有無諗過其實做咩要叫佢地？
屌佢地係黑警 係黑社會 係狗
除左表達情緒仲有咩用？
有無人以前打仗 會嗌佢地"曹操軍 我要打撚死你"!!!

之前有個呀叔都係講呢d 睇live實有聽過
但冇咩用

想講呢點好耐
多謝巴打

推一下自己

拉。
咁不如叫返佢地好警察，香港警察，人民英雄？等佢地有返個expectation?
我真係做唔到，我咁做死去既手足唔會原諒我地。唔係有人屈佢做黑警，而係佢自甘墮落走去做黑警，先有人鬧佢係黑警。係黑警先行不人道的事，被支納粹赤化。
我重申係先有警黑合作而後有黑警的罵名。

理論同實踐係兩回事

你唔叫 黑警/狗/黑社會, 唔代表佢唔會做以上行為
亦唔代表你叫左堆狗就會 fulfill 要做黑社會嘅行為

正正就係標籤堆狗係黑社會/黑警可以正當化示威者所做嘅任何野
拎住正義嘅旗號打狗

你話叫班狗做黑警會打得你甘d
事實上你叫唔叫佢都會打鳩你
因為時勢唔同左, 關係變得更加對立
你拎721做例已經唔合時宜

另外我想講
我本身完全無識人做狗/無家人做狗
但細個曾經有想過做警察 好多男仔都係
我想講既係
如果理想-除暴安良
同現實-比人屌鳩係黑社會 (而佢地事實上係 只不過係自己唔覺 唔信）
就會拉開左兩種人格
好想用任何方法阻止d人咁講佢地
例如 極度暴力/殺人

速龍有武警點同，公安咁憎香港人
一定會落力打死人
防暴就睇情況，但好聲好氣合作佢咪抄完牌就走
但係心理上係會頂唔住條氣

唔洗客氣 多謝您有共同諗法

push

推推
非常認同
之前寫過幾篇類似既嘢都推唔起……
始終好多人都係一肚氣
唔講手，就諗住屌贏對方
但越係鬥凶鬥屌，係屌唔退警察架
嗌交其實為啖氣，通常無太大作用
依家真係打仗
所以應該按情況使用語言攻勢

唉！但係你條橋比d mon post狗知道左啦

其實乜鳩都唔洗叫
打可以照打
100%同意

武警唔在考慮範圍
如果對方係武警 基本上做乜9都無用

多謝巴打有一樣諗法
有時間幫手推下
等多d人入黎屌下我都好

呢樣避免唔到
雖然我都係打算up下
唔會奢望會實現到

撇除個人情緒的話
我認同任何行動思考完目的再做係會更有效

想佢地發癲比人影定想佢地敗走都好
對佢地講唔同既野係絕對可能有唔同效果

推 雖然我覺得冇可能叫得停

道理係有嘅，好似條女同你溫柔咁講野，同粗聲粗氣講都有分別啦不過現場手足係難控制情緒嘅

覺得合理同意
杜文澤篇文都有類似效果

其實激慶佢地係0作用
1:佢地發癲打人 傷既係手足
2 比人影到相乜鳩物鳩 佢地唔care
3.無後果 打傷人 打死人 濫暴？ 無事

AGGER 要改新名

認同。
不過你無可能係現場控制到d人理智
鬧還鬧，如果鬧左散得到係好
唔想有街坊因為鬧人而俾人拉

係呀！
我以前遊行發夢 見到狗比成堆手足屌係好爽
但諗深一層 激嬲激慶佢地 傷既係自己友

多謝認同+推post

姐係代表入面已經冇白警
以後佢地跪係度求情都唔會有人幫佢

返唔到轉頭，而家佢地已經係用打仗嘅心態鎮壓

懶人包
打得過就死黑警
打唔過就阿蛇

做人最緊要識抽後算帳

我覺得合理
好多時見人語氣心腸同佢地講
D狗仔雖然冇回應
但真係冇去追擊人

咁有冇例子應該點叫佢
傻仔？香港人？

我地都要一樣
我叫大家唔好當口當面屌佢地
係純為左手足唔洗比d著左火既癲狗打
但我100000&支持同意大家進入打仗狀態打狗
好似軟+硬 雙管齊下咁

同意以唔同說話屌柒佢地，令佢地唔會麻木

唔同意唔屌柒佢地

係
多謝巴打同意+推post

人同狗唔可以用同一套理論

請回應

仲有 "警察" 本身已經有權威性係到
你要對抗佢地就有必要去除所有已有嘅符號
叫 "黑警/黑社會" 係代表佢地唔再係合法嘅執法者
叫 "狗" 係 dehumanization 令到手足減少心理負擔

另外你講叫呢d名會令到佢地情緒失控,
首先宜家情況已經唔係a>b,
人同狗之間嘅仇恨已經唔係講少兩句就化解到,
仲諗住做左膠只會死得更慘

咁可以叫咩
叫警察又好悔辱呢個朵

對於上面問應該點叫佢地嘅手足
有無諗過其實做咩要嗌佢地？
屌佢地係黑警 係黑社會 係狗
除左表達情緒仲有咩用？
有無人以前打仗 會嗌佢地"曹操軍 我要打撚死你"!!!??

所以你主張讓佢地情緒保持平靜？
又或者係想佢地知難而退

Btw諗唔到叫咩好

唔喺返轉頭
而喺佢哋用打仗既心態
我哋都需要
喺戰場上
我哋要清楚自己既行動會有咩結果
小弟可能見識少
多數見到喺冇心理準備既喺度叫
當對方一行動就走唔切
結果要前線,勇武救人
最後就會喺連登見到好多"做咩送頭po"

覺得都有道理
但咁o既話應該點稱呼啲黑警？
叫返「慈母」？

老老實實，唔撚知邊個叫黑社會，完全零傷害，你唔係以為佢地想做正義警察所以俾人叫做黑社會會唔開心呀
叫開賤畜

前大學教授：衙差

都係一個講法啫 對住啲狗講就咁講 你心入面點諗鬼知你咩

推爆佢

（好重要有片）沙嘴道同龍翔道十五米外距離瞄向示威者開三槍，不過好彩唔中

係咪唔記得咗有阿E講道理講成6分鐘比人兜頭噴面
根本叫同唔叫都無分別

拉

係恐怖分子

啱呀,點解要叫
佢哋已經賤到一個地步我哋已經無法形容
要叫都喺自己陣形唱戰歌提升士氣

認同 越屌佢越撚亢奮。。

Sorry頭先miss out左
巴打意思係叫佢地係黑警/黑社會會令到手足可以理直氣壯d打狗
其實我相信無論點稱呼佢地 打狗嘅決心好多手足已經有
我提議唔當面屌佢地做狗 黑警 黑社會
係令到佢地唔會好快說挑起左打人嘅情緒
但我同意建議每位手足出去都做足準備打狗

至於你講雙方仇恨好重 未必用psycho野分解到
唔可以講話你錯
但其實呢d係好表面
好多時間人既unconscious mind係take到control of our body
外國有個案例係喺一個青年監獄
班撚樣日夜打交未停過 大家黎自唔同幫派
有條心理學家 將所有牆轉哂做粉紅色
就好耐無再有人打交
佢地仇恨本身都極深

我諗心理學應該張視乎果個人既心態
唔係個個套用到

利申 9 up

我認同激嬲黑警係弊多過利。

但樓主講法，提醒佢哋係有得揀，有個前提係佢哋想做好警察，本身入職係有理想。

但我諗大部分(或者有一部份)真係純粹收錢打工，理得乜嘢公義，有錢收，聽order就得。

就算係有理想個班白警，都會一日被同僚洗腦，覺得暴徒搞壞香港，或者係政治事情佢哋只不過係中立聽order做嘢，總之就係有個理由比自己，說服自己做嘅嘢係啱。

所以小妹愚見，你同佢講有得揀，佢真係會覺得自己已經揀咗正義嗰邊，如果唔係一早辭職啦。

個人覺得係出口術大方向，應該係令啲狗覺得恐懼。

我主張唔好再主動用言語去激起佢地情緒
佢地未入到打交殺人狀態
手足打狗都易d

我地都要 心態上絕對要準備好打仗！

冇錯 唔好再叫黑社會
因為黑社會都唔會猖狂到咁 黑社會都唔會揸支槍對住無辜平民
所以 係要叫殺人犯 強姦犯 恐怖分子

我見好多都俾差佬話收錢做媒喎

係 我所講所有既野 都係講緊言語上
心入面無一個香港人
無一個正常既香港人唔憎到佢地入骨

絲打嚟

之前出PO：

面對現實啦，你咁係唔會令我驚架，啲口號

因為真係覺得有時候屌到班黑警怒氣值MAX咗，之後衝出嚟硬食同受傷既係前線，所以我會忍口。

內心當然就單字連發。

太遲喇你早三個月講可能仲有啲用

多謝巴打同意+推post

多謝巴打同意+推post
同埋我好同意用任何物件敲擊造成聲響
好似戰鼓咁

我唔見左架車， 落單狗比人車死左唔關我事

仲講心理學?
仲講乜撚理論？ 唔緊要你要講，我同你講心理學

其實你用咩詞語都冇用
斑狗一早dehumanize 示威者 根本唔會醒
加上佢哋蒙面 著制服
巴打你一定聽過 deindividuation 同 obedience to authority
佢哋係唔會醒 佢哋dehumanize 我哋
我哋點解唔可以dehumanize 返佢哋？

no offense 但係見到又中又英自動代入一把港女閪聲.......

正題，唔太認同，舌戰有一定程度既傷害性
只係我地可能要1) 企遠少少/開咪同佢嗌 2) 揀D更到肉更傷害既字眼 3) 用更有效既執行者
例如之前有不少成功例子係中年/老年街坊屌狗
「走啦沙田唔歡迎你」唔使點侮辱性都已經好夠

或者我再梳理一下

你意思係唔想有人行過大叫黑警,
然後俾狗捉住嚟打
定係
全世界任何時候都唔再用呢d terms?

unconscious mind係take到control of our body

呢到就係我強調嘅 去權威性
唔係話點叫都有決心打狗,
而係成個社會入面嘅論調都極影響一個社會運動嘅存亡

例子
有示威者打黑警/狗/黑社會
有示威者打警察

俾你嘅感覺有冇唔同?

多謝絲打推介同留言
係 絕對同意
深黑嘅狗唔洗理
好似上面巴打話齋 你跪係到求佢 都照打柒你
但有d相對中立少少
就有機會令到佢地唔咁暴力 唔咁癲
就好似我地文宣 從來唔係為左比深藍人睇
係比中立 淺藍

我意思係可以同時做
我一直講既係言語上唔好激嬲佢地
我/好多手足一早已經dehumanize 左佢地
打狗 火魔法 都只不過係燒狗肉

問題係忍唔到

佢地係工具
你會唔會屌個士巴拿大殺傷力
用完即棄

same here 巴打

同理心～

諗太多啦你
不推文

只能夠講依家嘅黑警已經無人性無良知
日光日白上年紀嘅人咁樣講嘢仲有可能無事
但入夜你企喺度都拉得，更何況同佢講人話

嘥氣啦

睇落幾合理 不過同左膠有咩分別 用大愛感化佢地？

有諗過
但係對峙時火氣咁重
唔容易

Sorry... 個鍵盤中英對換有時卡住左就打埋英文
我都成日屌鳩人做咩現實一句英文一句中文
叫佢成句講又講唔到 利：美國讀書
反而我好同意巴打你果句
"走啦xx唔歡迎你" 呢句唔會令到佢地有被人屌黑警果種憤怒 反而會回想自己係唔係做緊錯野
當然都係講緊部分
深黑唔洗多講

想法美好，現實無法執行。

感化儈子手如對牛彈琴、痴人說夢。

其實都真係有道理 可以一試 但你話好多人噤做就好難

不如你提埋cognitive dissonance？
如果你係狗你可以點resolve個dissonance/justify 自己？

講theory 你可以講到其他theory
同個一現象你可以用唔同解釋都可以自圓其說
而你好難驗證邊個啱 尤其呢下

要比個理由人唔去屌狗
咁你可以望到杜文澤個篇文

係咪需要屌狗？我覺得要
你諗下咩叫minority influence
雖然依家難用 但你係要滲啲人話比狗聽

利申：拋書包唔做解釋，有興趣知係咩自己google

樓主真係on9仔黎
屌你d黃絲咁撚on9架

我嘅建議係 當對峙緊/有機會比狗捉到黎打/拘捕嘅時候唔好用
你係屋企點講 有鳩人理咩
權威可以令到極權 濫暴出現 的確係真
就好似Stanford prison experiment
但果時扮緊犯人嘅係無能力反抗
而依家
手足係有 武力升級etc
權威嘅作用 影響會減細左好多

巴打我認同 以前被人欺凌/標籤/老屈之後 我就索性做一個佢地口中講咁嘅人 因為覺得既然我冇做過你都咁睇我 咁我真係唔做咪好唔抵？我覺得呢個真係人性嘅諗法（至少未太成熟或者冇咩批判思考能力嘅人會咁諗先）所以我覺得可以兩邊都保留 但喺現場特別係易被捕嘅距離就打心理戰

同意，前線可以參考下

呢樣就係我樣表達嘅野
屌狗係最好表達情緒
我只係唔想令佢地情緒上失控
令到手足受更大既傷
大致上live 日日都有狗比人屌完就發癲

叫狗叫黑社會點會完全無用呢？
不過我認同對峙緊有危險就唔好叫啦

睇哂，推唔到都幫你推

言語上左膠無問題
我一直強調嘅係唔好挑起佢地情緒
令到佢地癲哂
而另一方面
全民勇武

你以為唔叫佢地狗就會控制到情緒咩
根本佢地見到示威者都即時情緒失控啦

對唔住原來係絲打
其實我地陣線都算一樣
我唔係想左膠 如果呢到無mon post狗
我唔洗驚比人我仲有大把野可以講
根本上我就唔係想叫大家用愛與和平感化佢地
係唔想令到佢地情緒咁癲 失哂控打手足
傷嘅只係前線

對住班狗真係忍唔住想屌佢全家
加上一邊打狗一邊感化好矛盾
另外就算你唔屌佢 佢地壓力咁大都會屌你

一直開呢個post
我已經預哂心理準備比人屌我左膠 好彩慶幸未有人屌我係鬼
亦都唔敢希望會實行到
但只要有1個手足可以考慮下 已經好夠

其實EE一樣係政府形容緊我地
由day 1 就開始叫我地做暴徒
只係我地EQ高，IQ高
仍然係對準政權，警暴，奶共商人，黑幫

事實

我覺得曱甴冇乜嘢因為香港人真係打唔死

無撚錯
根本上我地同佢地班毅進仔嘅分別就係IQ EQ
我地第一日開始比人EE 叫暴徒
我地大可以做 打爆完玻璃 (我意思係紅店 藍店）
大可以搶埋錢 搶埋貨做真。暴徒
但我地唔會咁做 因為有我地思考同自我控制
但佢地比我地EE完 依家就真係去左做黑社會

同5年前嘅嘢一樣
冇可能架啦，而家唔係我地迫死佢，係全球(美國)玩制裁，佢哋就算國際上贏唔到，至少要係本地贏到，留返個苟且之地。同時如果佢哋輸埋連做中共condom都冇價值，明眼人都已經睇到林鄭政府已經係空殼，幫政權頂嘅唯一一道防線係警犬，所以佢哋根本唔會放手，佢哋輸嘅代價同我地差唔多，你想唔想輸？唔想，佢哋都唔想。

而家唔係話黑警留手，我地繼續示威，正苦就會解决到問題。ALL OR NOTHING，黑警都明，你呢？

你地睇下！
呢位手足就係同好多香港人一樣 有樂觀嘅性格
無比人EE到做真。暴徒
但反觀堆狗
比人EE完做真。黑社會

冇心理學底 你會唔會有多些少 實驗/實例做support?
同埋咁你點回應之前話讀 心裡學 叫人叫警察做黑社會既講法？

傳送門

721 831 新屋嶺

agger 屌狗冇乜作用 除咗發洩

我只係講緊言語上唔好撩佢地
其他各方面可以一直做
打狗
國際戰線
同時間照做
我自己都唔係打一條戰線
本身自己身份問題
我已經做過好多野比外國congress
因為佢地會比較重視居民
好多野可以同時做！

殲滅恐怖份子！
人人有責！

擊潰恐怖組織！
十萬火急！

推倒極權政府！
刻不容緩！

岩ban 橋 都要比d簡而精既貨出黎
電光火石 就諗唔切幾十句架啦

佢哋其實聽到

推啦
真係唔駛0徒氣鬧
留返啖氣跑步好過啦

多謝巴打同意 同推post

可能警黑勾結本身都有 所以冇反應

然後叫佢毅進仔又點
佢冇羞恥之心 唔覺得有問題

ideas are bulletproof

巴打其實我上面覆左呢個問題差唔多5 6次
你比少少時間我上去再cap返

直接話佢地好撚臭

咁你title真係整得唔好 內文仲要咁長
第一眼睇title以為又係自閹post

凡事有兩睇嘅
何妖改完我哋首國歌都可以講成作得好咁解

Sorry
我好少開post 唔知title限幾多字 驚會show唔哂
開左post先發現原來內文限2500

但有心理kol話佢地當差最憎古惑仔

當叫佢地黑社會時
最刺激到佢地

我認同嘅係串狗冇用
要打就打，講多冇謂
係現場掛住串狗嗰時未必會留意到周圍，你知啦實會情緒激動啲
咁你就可能未必走/打得切

YESS!!
所以我永遠都覺得香港人係打不死
逆來順受到就受
受唔到都抱一個好樂觀嘅心態去反擊！

太遲了

係呀！！
我完全就係呢個意思

係 我意思係 警黑一直勾結
佢哋唔覺得俾人叫黑社會有問題
二嚟 毅進仔程度嘅狗只會覺得黑社會係好威
所以叫黑社會係冇用
反而佢哋會好自豪自己好似黑社會咁威咁大權

合理 佢地本身已經好激動 我地rational啲咁去應對會唔會都可以拉返落佢地啲情緒少少？不過而家警民矛盾咁勁唔知仲有冇用

屌 巴打你三句野summarize哂我幾千字
我完全就係呢個意思
打就打
激鳩佢地情緒
再打 有乜意思
仲傷到自己手足/唔關事既街坊

你善良姐
又未去到鬼

未開post之前 總會覺得有人話"做咩唔屌得狗 驚屌親你d伙記呀"之類
我連學生證都影撚埋 有需要先打算post

推推推！

推唔到

好耐啦
不過樓主個唔算係話唔好咁叫佢地
只係話 殺到埋嚟個陣就無需要有更多嘅言語挑剔

因為冇咁多鬼會學術討論
狗狗又唔多識字

我覺得
打就打 開波就開波
先屌鳩佢地
幫對手入狀態再打
其實好不智

同唔同意都留下言
大家交流下吹下水都得

表面功夫一定要做足
試吓利誘佢哋篤同胞灰未嘗唔係好方法
篤一個就請你食粒糖
邊個射tg射返去伙記度就唔搞佢
至於麻包袋定老豆揾仔都非常支持

其實電光火石之間 分唔到佢係咪公安
咪叫咩都死
同埋公安明唔明你講咩都係問題

咁樣講之前要評估一下對方識唔識聽人話
理論上一隻發緊癲既狗係唔會聽得入任何人話
亦會認為你係挑釁緊佢

有一次係香港站俾綠POPO 查身份證同CHECK袋
用真心膠模式問佢要咩證然後乜鳩證都俾哂佢(身份證學生證回鄉證)
開袋每樣拎出黎簡介一次係咩
問佢點解搜格離條友但係唔搜埋我身
都仲識講笑咁問係咪想搜埋你
我當然不了(用緊特惠飛)
有啲仲溝通到既
前提係有冷氣 岩岩開始執勤

Flexible 咁用狗呢個term 唔用黑社會
和理非/街坊多用
前線小心使用

真係 所以從來都唔覺叫佢地黑社會佢地會hurt
不過可以比大家更清楚佢地嘅真面目
細個個D成日話自己黑底D MK仔覺得好威威個D
而家都做哂popo

TL read all
心裡嬲狗
明白口屌無用

你咁樣即係向黑勢力低頭
你地個重點錯撚哂
成班比人帶哂風向

差人係紀律部隊

佢地係應該可以控制情緒

如果你地話佢地幾句就失控。就係佢地失去應有既職業操守

話佢地黑警有乜問題？

如果真係玩心理
唔該下次齊齊帶一大張暗網圖，等佢地收左工都繼恐懼

繼續恐懼

所以我建議唔好叫
到依家都未有巴打答到我點解要叫
點解要搵個稱號比佢地
除左發洩情緒

但事實係 宜家就算叫唔叫都改變唔到佢哋咁做

認同，但過左100日，要調整返之態太難

手足有料 多謝分享
覆返你先
係嫁 如果發緊癲嘅狗 唔洗理佢
你生於世上佢就可以捉鳩佢
但本身未發癲既狗
無必要用言語幫佢入狀態

咁叫佢地咩好？

溝通唔到.

和理非/街坊都唔建議用
今時唔同往日
我地和勇不分
班狗都係
係人 後生就捉黎打

多謝睇哂

樓主唔係咁嘅意思
我嘅理解係要做都唔好做到咁出面
除咗增加我方傷亡人數外 除咗發洩外 冇咩作用
唔好俾人睇哂我哋副底牌

其實我最唔明嘅係點解要係到拋psycho theory
個理論係咪增加好多說服力？
反而我覺得咁只係用權威去叫人信
而你都發現有人可以用好少字+唔洗拋書包就講到你要講嘅野

唔係向黑勢力低頭 我無叫大家搖尾乞憐
我只係講緊唔好用言語屌佢地幫佢地入狀態 有借口去癲
打狗係建議嫁手足
紀律部隊無左「警察」嫁喇
佢地無紀律 無控制

老老豆豆其實冷暴力行唔行得通？
啲狗不嬲都覺得自己好叻叻，為民除害嫁嘛
如果無視佢地，等佢地零存在感，又可唔可以收到佢地皮，同時手足都安全啲？即刻夢照發，但當佢地透明。
純粹討論，屌細力啲

多謝巴野幫我解話
我啱啱仲覆緊位手足

幫佢地由狗變人型

我唔想拋書包
只係唔想好似向大家9up哂大家時間咁
自問無名無姓 如果無少少理論 根本無人會睇
即刻上面講左好多野 依然會有巴打希望我可以比多d例子
就係呢個原因

巴打可唔可以講多少少
一齊傾下

打要打 燒要燒
言語上唔需要
因為屌佢地只會幫佢地入狀態 更出盡全力打手足

反而覺得用更加侮辱更加盡既語言辱罵係更加有用,言論自由係普通人武力唔公平下唯一公平既武器,
一直以黎都係靠對方比我方更加錯黎保持運動熱度,幸好暫時仲係,但武力已經去到實彈,對我方極為蝕底,唔止送頭更要送命,
所以反而只用辱罵去發洩情緒,而對方采取過份武力就係對方蝕,因為未有辱警罪,甚至告唔到d咩罪,但我方就可以不停告民事訴訟,

咁做可以避免使用火魔法,亂石陣等太容易送頭送命行為,對方放臥鬼都冇用,本小利大

咁叫佢地做咩好

依家警權真係無限大
佢地做錯 濫權濫暴
有人影到 有人報案 根本上唔理
人無恥 則無敵

等我陣巴打 我要上返去copy

其實咁用理論都係9up架渣喎
講完個理論你又證實唔到今次個case係啱用嘅(ie 啲黑警真係咁諗)

促進討論？咁你係成功咗嘅
至少我有入到黎

但你一班人叫口號既時候點講咁長野
黑社會黑社會
香港警察知法犯法
黑警OT警嫂3P
呢啲易記又順口

殺人兇手

係
我真係無能力去fc d狗係唔係咁諗
所以我都唔會話自己一定啱 大家傾下 呢個post就值得了

心理學？下次打個重點出黎好冇
睇完都唔知要點

原諒我quote返自己句野
對於上面問應該點叫佢地嘅手足
有無諗過其實做咩要嗌佢地？
屌佢地係黑警 係黑社會 係狗
除左表達情緒仲有咩用？
有無人以前打仗 會嗌佢地"曹操軍 我要打撚死你"!!!??

認同對付班狗係要用心理學 分化佢地
做人做狗自己決定

推 之前已經有前線手足講過 唔駛屌佢刺激佢 唔駛好似雨革對佢好 只需要落單往死裡打

727太早期
依家班狗已經知自己係大撚哂

Sorry我好少開post
下次整個懶人包
簡單d講： 唔需要諗住稱號比佢佢
唔好用言語屌鳩 因為佢地會代入 令到佢地入哂狀態打手足
我地呢邊
打狗 燒狗 3P警嫂絕對ok

呢招都好高

人哋叫曱甴係咪真係會變曱甴？

多謝巴打又比到例子

推呀我推撚爆佢

仲存在幻想證明你未醒

同意，佢地都唔係人，唔好硬碰。D7佢地佢地又唔傷分毫

比feedback嘅基本要素：
簡潔直接 具體到肉

咩叫簡潔？沙田個例子答到下
"呢到唔歡迎你"
直接講咗你對佢嘅不滿同對佢嘅要求(ie 叫佢走)

再行多步係具體
你試下用一兩句總結咗隻狗做咗乜？
越具體越針對 越難spin得走

講得有啲簡略
對狗係咪一定啱洗？唔一定
但其他地方用唔用到？用到
日常生活上至返工下至對另一半都有用
唔一定係批評 用黎讚都得

不過樓主呢D野前線勇武都明，係後排班近排D人話既「偽勇武」，和理非未明，當然有D時候係街坊round，無預左咩咁緊係有得屌就屌架啦。零成本又有得玩野。

比較適合既場合係發夢要大戰對峙之前，再叫已經無謂，黑警入左戰鬥mode，手足都要。

如果你話幾時都要咁，我覺得難左少少，始終我地係人要發洩情緒，無乜大影響咪繼續做囉。

唔係話你講嘅嘢唔合理，不過我覺得樓主你嘅論述係建基於對方依然係正常人，如果對方唔係正常人，咁你嘅論述仲係咪真係apply到呢？

仲有喎，樓主你有冇考慮過其他因素可能會影響「實驗結果」？例如對方長期遭受極大壓力、對方心入面嘅社會同/身份認知同正常人/社會大眾有偏差（佢哋嘅生活圈子同工作環境導致佢哋嘅道德、社會認知其實同普通人唔同，呢點好多巴打提及過），甚至可能係到咗今時今日佢哋已經抱住一不做二不休嘅心態，種種原因之下係咪真係我哋鬧少兩句就有用？

同埋有一樣我唔係幾buy，就係你話嗌狗/黑社會只係得洩憤作用，用返你嘅「語言應知邏輯」（我冇呢方面嘅知識，暫時咁叫住先），我反而覺得嗌唔同嘅名係有唔同嘅作用。詳細唔講啦，你睇下二戰時期德國納粹點解會叫猶太人做「老鼠」，而家班狗點解會叫我哋做「曱甴」你就明

[國際戰線] 翻譯香港人既故事俾外國人聽

「We Are HKers我地係香港人」希望透過網站同各大社交平台，將香港人既故事、感受同對未來的盼望宣揚開去，等大家都知道香港係一個充滿活力既地方，而唔同背景既香港人亦正正因為對呢個家既熱愛而聯繫起來。

Website:
TG: @wearehkerrs
FB: @hkersweare
Twitter: @hkersweare
Instagram: @hkersweare
Pinterest: @hkersweare
Reddit: u/hkersweare

曾經有巴打講過類似的嘢
鬧佢哋黑社會，佢哋會直接skip，覺得唔係講自己，唔關自己事

但講真，巴打嗰套而家未必適用啦
仲有時間叫佢諗？佢即刻拉9我地呀，仲叫佢諗.

明白 同好似有D道理
但而家佢地做狗做黑社會既心態都形成左，可唔可以諗埋計點拆，或者至小要點稱呼佢地

叫賤種ok？ 要轉立埸陣營一早轉左 何況而家都可以轉同篤灰 幾時都歡迎

正窩

咁叫咩好+1
大家俾個提議嚟

淨係得我定咩 連登係咪又死左
被人攻擊？

幫佢推

其實係講緊self fulfilling prophecy
兩邊既稱呼都係

可以考慮wo

所以我係建議唔諗稱號叫佢地

我呢篇成個月前了已經outdated

【防守】源頭減廢！認識標籤！了解將策略「無力化」的武器

我玩開字既，所以我知道語言係好重要既武器，一味屌係無效果。
唔係大愛左膠，係要諗對自已人同對對方個效果啊……

正如廣告咁，做到再靚會飛，但如果對唔正個target group同個訊息唔係宣傳想要既效果，只會浪費咗……

共犯

恃強凌弱
欺善怕惡
打細路正懦夫

如果對方未進入攻擊模式而想佢哋退防

就用返街坊唐僧mode重覆提返
你哋係警察唔係城管
政治問題唔可能由你哋嚟解決
交返個波畀林鄭
唔好殺人……之類

雖然我重申
警隊退後只會因為兩個原因：
佢哋唔夠人衝 或
佢哋策略性後退包抄

極低機率係佢因為溫情喊話良心發現

但至少減少刺激佢發顛衝上前攻擊

咁鬧佢地做特首啦不如

太古街坊做咗個示範
掟包狗糧有用過喺到叫囂

應該叫恐怖份子
殺人犯
中国公安
醜化佢地 矮化佢地

遲d有辱警罪就想屌都冇得屌啦

同埋叫警察做狗真係好侮辱啲狗

有無諗過d狗感受☹️

咁應該叫佢地做乜？叫佢地做警察？但佢地嘅行為唔係真正嘅警察會做

乜野都唔好叫
其實諗稱號比佢地有咩作用？
除左屌佢地係狗果陣可以發洩到情緒
但其實條數唔come計

呢篇野係721前仲可以有用，而家睇清楚佢地班人渣叫佢地做狗算比面

狗有良知唔會咬養佢哋嘅主人，班卜街現在連養佢哋嘅香港市民都咬，根本連畜生都不如。

同意巴打反對叫班差佬做狗
我都覺得實際用途不大
似係發洩情緒
所以我一直都係叫克警
等班成日先以為係正義既差佬知道
其實你班仆街同黑社會無分別

十分同意 幫推

太遲了 班狗已經覺得
反正大家都咁憎佢地 佢地都只好繼續做
佢地無退路

多謝巴打

個post我好似三日前開
唔知大家覺得有無參考價值
如果有幫手推一推

係
巴打講諗同我諗法好似
不過我又唔覺得手足似黑社會
開個post都係為左唔想手足唔合理地激嬲堆狗
攪刑班狗癲哂

之前好多銀髮族有好言相向
然後??

樓主你個理論只係imply到一部分
舉既例子都有個前提係當事人本身無辜
但黑警冇一個係無辜

低能

TOO LATE

咁唔叫佢地黑警，有咩代替？